[食環狗] 二級衛生督察面試

各位qa, qc開始準備未?
預計5月頭至中會interview

推

點解你覺得自己咁有信心收到interview

呢樣我唔算有信心
但我知你一定冇

巴打咩底 係咪讀相關科目

係啊 degree

你開如準備未？

咁大口氣 多數都請 準備入去刷大幫同總監鞋啦

垃圾城管 照捉中坑廢老

巴打現職？

承你貴言啦
入去做狗好過係出面做狗

嘩 好串wo
人地請開乖狗唔係串狗
希望你冇得in

留名

唔同小學雞閙交
失去我開post原意

大家準備成點